有個港豬上司好撚辛苦....

話咩塞地鐵阻人返工就係唔岩
好搞唔搞搞著人地搵食
話後生有份收錢搞事
我同佢講我屋企人就係前線親眼見到佢地用自己份人工去買物資都唔撚信
仲話睇唔起我屋企人
見一個客講一次聽日將軍澳會好亂留返係屋企唔好出黎
已經好忍住唔開佢地波
但係除左佢其他同事都係黃絲 有份出黎發夢
原來對住差唔多兩年既上司係咁撚....
好撚想死....

已經潛規則唔同客人講政治野
你逼鳩人地附和你想點撚樣

無腦都可以做到上司 ？

無腦做特首都得呀

same here話抗爭者係垃圾，好撚想大巴車落條8婆到

工作避談政治
有咩放上黎或tg就得

有懷疑咪報警話有物資站
老闆部車送物資囉

仲問我地星期一番唔番工
你星期一咪知囉

- 游擊戰，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，4方配合。
- 可以短暫防守，不長期守，如果見到狗察就快完成佈防，就要立即換街道。
- 如果有信心反擊畜龍或水車，可以大反擊。如果無辦法打倒，就不要等待畜龍突擊先識退後。
- 絕不硬頸，不能硬碰，不留戀一個戰線地方，盡量聽同伴意見，不要被捕。

屌佢啦

我命好，遇著好阿頭，咁多年都一直支持抗爭，不過佢唔係次次遊行都去
反而有一兩個伙記有時都大中華膠，阿頭會keep住講想香港好就係要持續鬥爭，鬥到香港有普選為止

雖然公事上唔認同上司某啲部分
但冇諗過佢會主動問有邊啲同事打算罷工
起初驚佢會有難聽說話
但佢竟然拍曬啲會罷工既同事膊頭
話佢支持我地，話人手佢會安排，大不了佢做埋一份
嗰下真係好感動

阻人返工呢一句最難聽

咁鍾意返工點解唔提早出門口
改交通工具
喺公司樓下紮營
或者直接喺公司過夜？

與其抱怨社會活動
不如積極啲喺動盪社會下完成業務

港豬真係無用
連社畜都做唔掂

開左波了
係撚都要逼人跟佢個套

個偏激藍絲客咪咁講
佢話佢7點出門口都塞

講得出收錢遊行 已經唔係港豬 係藍絲

on9
頭班車開0550呀
自己能力不足就搵藉口

死都唔信有人可以拎哂成份糧去買物資
話收美國佬錢都講得出
好撚想唔做
但係同事都好黃呢點先矛盾

佢幾多歲

有工可以轉就轉

講你都唔撚信
27

反正你上司都傻，你發顛爆seed屌佢喇

唔撚係阻班後生搵食呀？ 難得班後生咁勤力
一日3000 好撚過打你工喇！
後生都要置業嫁DLLM!

痴撚過佢佢就唔會再講

On9
咁後生諗野成個死廢老咁
支那人黎架

土生土長香港人 聽佢講佢老母深藍
我真係唔知佢諗乜
另一個上司俾佢睇部pad話有二十幾個同事罷工
佢仲好難以置信咁樣
屌那媽 我地有共識唔會係客面前講政治
無客先狂屌政府同狗隻
佢就不停散播廢老思想
根本成個圈子入面得佢同佢d客仔藍到仆街
屌點解係我要跟佢

樓主港奴
公司/上司關你撚事咩，返工唔好講歸屬感